Xbox Series X/S 討論區 — HK Marketing Team 入一入嚟（7）

屌你老母 積極啲好唔好

2020 年底 Xbox Game Pass 將可免費使用 EA Play

微軟以75億美金收購Bethesda

首發焦點陣容

詳細首發 List (太長唔擺圖片)

Game Pass 遊戲 List
Xbox
PC

由 Xbox Live Gold / Game Pass 升級至 Ultimate 常見問題
Source:

歡迎加入連登 Xbox Club 方便約戰

係 Xbox Apps / 主機搜尋 LIHKG 就得

Q1: Ultimate 到底係乜
A1: Live Gold = 多人連線；Game Pass = 遊戲庫；Ultimate = 我全都要
Ultimate 包括 Xbox Game Pass 遊戲、PC Game Pass 遊戲，以及 Xbox Live Gold。

Q2: 升級 Ultimate 個 plan 到底點運作
A2: $10 體驗升級係將你現有 Live Gold 會藉有效日子全部提升做 Ultimate
購買 Ultimate 方案，將會自動依轉換率將現有 Xbox Live Gold 或 Xbox Game Pass 會員資格的剩餘天數分別升級為 Ultimate。

Q3: 屌咁我係咪可以買無限張 Live Gold再升
A3: 升級 Ultimate 只限 36個月或以內嘅 Live Gold / Game Pass資格，轉換後唔可以再將 Ultimate 會員資格轉換回先前會員資格至完結。每個帳戶一次最多只能兌換 36 個月 Ultimate...升級之後，超過嘅係唔會保留係您嘅帳戶。

Q4: Game Pass 遊戲庫係咪不變
A4: 遊戲數量可加可減，唔係永久，落咗架就算已下載落主機都係開唔番，遊戲標題和數量不時變更，並且會依國家/地區而有所不同。若未取消訂閱，則會以當時的價格收取會員資格費用。

Q5: 3年會藉完咗之後點算
A5: 終止會藉後，所有 Game Pass 嘅 Game + DLC 一律用唔到，直至你再續
如果您嘅會員資格終止或遊戲從目錄中移除，您必須重新啟用會員資格或個別購買遊戲，才能繼續使用這些物品。

Q6: 升級完買 Game 有折喎，新 Game 適唔適用
A6: 有 Ultimate 30日內出嘅新 Game 都無折扣，但 DLC 就有，面市 30 天內遊戲無折扣，並且不適用於特定的遊戲。31 天到 90 天，會員可獲得 Microsoft Store 價格高達 9 折優惠。 90 日後，最多可獲得 8 折。至於 DLC 發行當天可獲得高達 9 折優惠。

Q7: 隻 Game 係 Game Pass 遊戲庫下架，但我買咗DLC，咁點算
A7: 買番隻 Game 先玩到，您嘅 DLC 係唔會冇咗。不過想玩番就要購買數碼版、插入光碟或取得其他形式的權限至得。

Q8: $10 升級幾時完？依加續定好唔好
A8: 無人知

Q9: 本身舊 Xbox 有 Acc 買過乜 Live 乜 Pass，依加再買 Live Gold 用唔用到 $10 優惠
A9: 你可以嘗試係 登入，再睇下加唔加到 $10 優惠落購物車，去判斷你仲買唔買到，但一律建議最好新AC，出事幫你唔到。

Q10: 乜乜乜 Game 未出 XSX / XSS 版，咁咪要買兩次
A10:

Q11: 上官網一年 Live Gold 都四舊水，跨區去巴西買得唔得聽講淘x都有得賣
A11: 一律建議用正常香港官方渠道，出事唔好喊

Q12: 搵唔到12個月嘅金會員 Link
A12:

Q13: XSX / XSS 都無對馬戰鬼，搵鬼買咩
A13: 您購買的[Xbox Series X]庫存不足

Q14: 係邊度兌換代碼
A14:

Q14.5: 入 Code 有咩要注意
A14.5: 留意帳戶地區必須係香港

Q15: USB 3.1 外置 HDD 同專用 Seagate SSD 卡有咩分別
A:15
X/S Game 可以裝喺外置 USB 3.1 HDD/SSD，但唔可以用嚟玩 Game，玩要搬返落內置 SSD 或外置專用 SSD 卡，而專用 Seagate SSD 卡速度同內置一樣，定價為 USD 219.99

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A16: TG 真香港人

Q17: 屌你老母 Xbox 唔講有咩 Game 有中文
A17: 有巴打逐隻睇完整咗個 Page 介紹喇

微軟表示 Xbox Series 是唯一完整支持RDNA2的主機, 神機再訓多陣

第一

留名

仲有12日留名

唔夠兩個禮拜

無得玩cyberpunk

幾時先開始寄出啊

lm

LM等機到

LMLM

劉名等機

問個好白痴嘅問題……X可唔可以當Blue-ray機睇碟？

可以

UHD 支援

搵唔到有地方有xbox版watchdog
諗住買定等1110

尋日TG group有巴打已經買左
可能已經賣Q晒

LM 等機，希望快啲到

差唔多啦仲有10幾日咋

十月頭先係百老匯訂，唔知幾時至有得拎機

仲未買到機

Day1訂都仲未通知
不過你通唔通知都係第一日就去踩場要貨

到底會係乜呢

好似唔錯WO

GamePass
co-op玩應該好正

呢隻唔係首發黎？
啲畫面同cyberpunk風格幾好J
仲有coop mode可以一戰

唔係首發
睇落有啲似Diablo, coop應該幾正

2021

個有驚喜比到玩家

之前有網台問過Xbox，佢地咁答

邊到買先有呢個pack架 我官網買唔覺既

官網預購果時加 code 落去架

希望唔係差嘅驚喜
特別 Hold 住唔話俾人知

送一隻 Elite2 啦

Xboxhk 既marketing...不要太大期望😅

師兄幾點訂？

冇訂lm

第一日開訂12點訂到

之前xbox hk facebook post咗開訂日期果陣話send email比佢哋證明係gamepass會員就送code, 得150條code, 用條code訂機果陣入埋落張單到就有， 但好似好多人有code但訂唔到機如果條code係一定訂到機好似對好多人都會有用啲

我十二點六分訂到，唔知是否第一日派機

好多人有code但訂唔到機都幾搞笑

佢哋早一日出貨就得， 但好似話10號先出貨

咁早訂到，都應該係第一批出貨掛...

官網訂應該穩陣嘅

2000fun訂果d要分三批出貨

官網訂 預十一號
唔覺佢地咁醒早百寄

應該係順豐寄，隨時十二號先收到

豐澤訂最開心，寫明1110拎機

今日去凶宅訂xsx,錢都俾埋，單寫住16日有貨，之後打比我話ms要連埋controller/pass買先會有貨派....要我cancel左張單，一係就買返個controller/pass...我on9地cancel左張單...

唔cancel又點，張單冇寫就係合約

所以我咪on9左lor

有冇record，send去ms投訴？可能ms會比返一部你訂

得信用咭單，一俾錢，一張void

話說有冇ching未買到機又對s有興趣？
我有部o係ms store訂的xbox series s＋預購套裝多左出黎，可以原價讓比有興趣的ching

雪櫃？

官網訂有野送（早鳥優惠），希望唔係垃圾啦

我估係 game pass 啦，唔會送 ssd expansion card 掛

兇宅今日仲訂到？落過去其中一間問，話無得訂

所以咪俾佢cancel左，我中午去訂的
我諗到時有機會有walkin貨，但要硬食controller+game pass

希望唔係衫，水杯果啲

最似係衫🤪

其實個手掣點解仲要用電池

多個選擇唔好咩？

求挑機 , 加個禮品包加咗成兩分鐘

叉唔到電成個掣 DUM 咗佢 ?

佢個 PASS + 掣算平

點解你有email

04 分訂完
9月22日週二 上午12:06 收到 mail

個禮包如果送垃圾可以考慮賣比我
利申xb痴線佬

收唔到😭😭😭

垃圾實放俾你
橫掂擺係度冇用
到時 TG 搵我

係時候買定充電電池for 手制

認得你
師兄你同我一樣又係xbox + pixel 死剩種

ikea

上網睇都係話ikea 性價比高 👍🏻

XSX版好靚

充電池都唔貴 下下內置電有咩事自行換

無邊幾個商場

屋企已經好多年無買電池 太習慣鋰電池了

係咪呢隻 79蚊咁抵

係

直接買ms充電算啦

AA 電量仲勁啲

係咪都可以用dock叉電？

199.99 果set有4粒2A, 4粒3A 連充電器

依家邊到有series x 賣？

好似話豐澤有

我應該買而個充電池 hktvmall 平平地賣緊$99 4粒有埋充電器

原本都諗住買 Play & Charge Kit，但睇睇下發現 IKEA 個 package 好似抵好多

Play & Charge Kit 1400 mAh，叉爆大約可用 30 Hours，$151

IKEA 4 粒 AA(2450 mAh) + 4 粒 AAA(900mAh) + 叉電座，$199.9
但如果真係咁好彩同時間 4 粒都冇電的話，就冇得叉住玩

Ikea made in japan

好似可以冇電照駁usb線用

An Xbox One wireless controller can be converted into a wired controller by connecting it to your console with any Micro USB cable. While wired, the controller does not need batteries to run and will not drain any batteries in the controller.

係喎屌，柒咗添
咁買 IKEA package 先

原廠叉電可以用usb線插手掣叉電唔使換

邊度多二手Xbox game買？

好景

仲有幾多日?

10日

好景除左電梯阿姐個兩檔 行好入得番3 4檔有舊game

Game pass,live係咪綁死一部機？
可唔可以一隻Game或Acc俾多部機用
（即好似PS share買game咁）

擺明sales做左野屈你cancel

垃圾gp ,我買過廿幾粒gp叉電，每粒都用唔夠1年，膠紙爛，生銹，得返一半電，乜都齊。我轉用eneloop,用3年粒電都重係新既一樣

gp本地野 真係垃圾不如

Ikea made in japan冇得輸

gp你轉幾次名 改不到屎質素

sanyo好地地買俾panasonic 可惜

買到X就掃平Game

阿姐後面個間 成棟

跟Acc，唔係綁死一部機
你可以同1位Frd家人share，
Game, Xbox Live Gold, Xbox Game Pass全部share晒

Game save 分開?

新 post 留名

係 兩個唔同Acc，save當然會分開

其實係咪都係類似一部係「常用主機」同另一部係「非常用主機」咁 set?

2 個 account, 可以有幾多部機？
我有xsx, 再share 埋friend, ok?

想問ubisoft 有無得用u coin 8折買xbox 既ubisoft game?
定係pc版先有？🙈

好老實講， game pass冇想像中咁正
表面上有過百隻game任玩
但實際上玩得落手10隻都唔知有冇
訂一個月已經冇game岩玩
準備轉會

一個月都會加2 round game, 之後所有first party game 都會day 1 上，下個月好似都有1,2隻, 下個月重有EAplay加入。

同10隻都夠夠地啦，你一個月玩幾多隻game

我覺得好睇你對Microsoft 自身出既遊戲有無興趣 😂
我暫時玩左flight simulator, halo, gears of war， minecraft dungeons 同埋forza 我覺得算係回左本. 之後果2年幾再有game岩玩就係賺左 👍🏻

Halo, ori果d都熱門少少嘅都爆哂機，宜家大概3個月至半年先訂一個月黎玩，留意到佢加入既新game吸引力唔大，好難keep住續訂

如果個個月有2-3隻岩玩就好夠，可惜果10隻岩玩已經爆哂機，新加入嘅吸引力又唔大
變相好似冇game玩咁

咁可以買 Game Pass 入面唔包嘅 game 玩㗎
近期嗰啲 AC / Watch Dog / Cyberpunk 全部都有㗎喎

為左避藍店先買xbox 而家又推人買ikea

係 各自set對方Acc做自己部機既主要Acc 再登入返自己Acc玩就得

兩部機， 可以

Game pass係包金會員，要上網玩係唔係都要買，我自己會覺得抵玩
當你玩10隻game,300一隻果度都3000，未計要買金會員

直接啲講，一人價錢 兩人同行
你肯Share俾你個Frd，
佢齋買部機 乜Game乜金會員Gamepass都唔駛買

咁正？ 我有fd同我一齊買xsx喎，今舖正喇

Reddit 講 XSS
512gb 都夠用

神機會戰勝歸來

連game size都縮減 2k芒夠做

呢舖神機真係靠信徒支持 好多人轉會

正
share埋 我個讀中一嘅表弟

信徒：我唔知 我睇唔到

我係訂咗S, 因為屋企無位
只可以起房玩，無4K電視
本身好擔心S唔夠容量
如果加SSD, 不如直接上X
依家睇完佢講，放心晒
有6，7隻game乜都夠

最後9日

快啲到10號啦

見對家fan屎開始轉口風話光追唔重要，又loop冇game論

無對馬戰鬼
XBox = no game

機能唔重要
Resolutions唔重要
RayTracing唔重要
部機大 唔重要
Party錄音唔重要
Bethesda唔重要
GamePass唔重要
總之Sony有啲乜 乜就係最重要

都冇野好講，又唔可以唔做野

咁PS5 少左咩RDNA2功能?

我都買S,都係因為無4K無位
買PASS打算有咩玩咩,盡量唔買GAME
當然無可能隻隻都合自己口味
就好似NETFLIX咁

咪性能嘅差異

其實我都唔知
相信嗰班fan屎都唔係好多人知
不過巨硬咁串講到明得我部機有
班人即刻打定底話乜乜物物唔係好重要啫
就覺得好笑

Variable Rate Shading, Sampler Feedback 同 Mesh Shader
一啲都唔重要

冇對馬
冇 TLOU2

有同冇，效果差幾遠？
我覺得當next gen game開始推進時，XSX同PS5 會顯得有分別

TLOU2?
你指Golf Simulator？

點解討論區一定係踩低對家
而抬高自己支持嘅遊戲機嘅
乜欣賞兩邊係好困難嘅咩？

睇呢d當參考或娛樂下算

講真玩家自己其實最清楚自己要乜
或者自己配備能力玩到d乜

人性係咁，鍾意盲目追捧，踩下對家維持優越感

可以試吓逐間豐澤打去問

無論如何
神5 必勝

吹到xsx性能好勁
但watchdog新個集都係得4k 30fps...

with Ray Tracing...

PC同樣效能要2070

係連登係咁

得3090先係勁， 不過唔開DLSS都係冇60fps

Console War 世界大戰嚟，點會淨係得連登係咁

兩個account一唱一和

三千幾蚊做到4k 30fps 好勁嫁啦
三千幾蚊電腦連game都開唔到

應該未用盡XSX機能
遊戲商都識寫

件都未買得齊

連張 RTX 3070 都買唔到呀，要比就拎PS5 比啦

所以家用機好抵玩

要求唔同，有錢嘅梗係砌部勁電腦＋XBOX手掣玩
又唔駛等新機出又要排隊係咪？WATCHDOG 3 效能全開GOGOGO

堅 好心急想睇下 到時兩部機既對比片

好似以前咁360同ps3對比

XSX 靚D 就梗，但小朋友先做選擇！雙修才是王道！
單機GAME - XSX
連機GAME - PS5

咁咪得！

VRS 講緊有 10-30% FPS BOOST

一定唔止咁

應該係
Microsoft exclusives + 全部第三廠game - XSX
Sony exclusive - PS5

因為可以揀嘅話都會以XBOX優先，但師兄你係岩嘅

奇怪Watch Dog用唔盡XSX，得30fps
唔知PS5點算

都係雙修好因為始終有啲毒撚驚都係ps個邊先有

好似2077我選擇Xbox版

都係Xbox手制人性化啲

巴打你估計有幾遠啦？

2077 我都係揀XSX版，WATCHDOG 3同ASSASSIN 都等緊XSX 版
但SPIDER-MAN 呢D真係無計，玩住PS先

同埋衣家有GAME PASS ，玩多幾隻 連部機個本金都回埋，除非屋企無位，要不成日打機嘅人黎講雙修係無乜點蝕的

PS5新個手制 呢幾日好似多左 YOUTUBER出黎吹奏，唔知係咪真係咁好。

ps5有plus好似一開始送廿隻games，對咩機都冇既人好吸引

有咁多 做左幾年 PS PLUS會員 都無乜咩好野 收過（FREE GOW 真係正）PS5 會送 20隻？

同埋衣家問題唔係PS5 好唔好，而係買唔到呀！買唔到呀！買唔到呀！

（XSX都係多得呢度師兄們提醒我先買到，THANK YOU ）

大貨就係
冇貨買ps4二手仲好
咩機都冇都唔係打開機
點會衝ps5

我好奇佢係打算好似xbox game pass 咁keep 住加game 定係一次性送20隻之後就唔再加 🙈

應該係一次性打個底only

我冇玩開ps4, 得舊pc, 我都係買xsx先
1來ps5冇貨,
2來xsx有game pass, 計返一隻game成3，400，你有3至4隻game其實已經回本
等ps5有貨，多啲game，或者真係多frd打再買未遲

應該係一次性
吸引冇ps4嘅買ps5

冇ps4點會衝ps5
而家仲要冇貨

代代都有舊客走新客入架啦

唔會首發衝

大把細路儲成年錢排隊首發

人大左就慢慢等唔急

Ps4 steam switch都大把game未玩

其實佢手制有咩咁勁? 多咗switch個HD震動?

冇ps4 細路會衝ps5首發？

同埋L2 R2 二段感應，按淺同按深都有分別咁

其實點解冇人開ps5機主討論區
Ps4機主討論區又冇咩人
呢到見ps5仲多過ps4機主post

講真有幾多『人』買到機

如果我半年內買唔到正價PS5應該等Slim算,本身部機都大到頭痕

咪玩啦，個個月Plus都有Game...

唔只首發送game

等陣開番個先
香港買到機好少真係
每間50部到、官網總數先10幾間有首發賣
當800部、再加網上賣
網上比盡你1倍，都講突左好多部
合共1600部，成個香港分

部機未攞到手算唔算機主

講緊ps plus collection

嗰廿幾隻Game會放一世？

講而家
衝得都係打開機
果堆game想玩既就玩過晒
有幾隻仲要送過
冇大貨冇咩用

香港預訂得幾千部，仲要唔知幾多係死全家嘅炒狗
同埋外國都唔多PS5料，罪大今次又無乜搵關公咁

咁係算
除非拎去賣或者唔拎

都可以開post討論下
見賣機爆幾個post

又冇人開post講

岩岩開鬼左

深水埗豐澤即時：
X 有得訂 但要食骨$519 手制+3個月pass
S 無得訂

一定有 玩賽車game就知 大力同細力俾油唔同

YOUTUBER 評測時講有唔同，好似係 中間會有阻力，要俾多少少力先按到落去變二段咁

如果 PS PLUS，就係佢FREE 一個月俾你，果一個月內 你有入去按「新增」制 就 等於你買左隻GAME，所以就跟一世；但如果果個月內你無按「新增」 就唔會有。

食完⻣，加埋個安心保，成5000蚊

如果我之後斷左買PS Plus呢？

反而s 無貨
仲以為多數人會買x

會鎖住, 買返咪俾返你.

Pc+ Ps5已經玩哂所有game

有錢梗係 3090 PC ＋ PS5 ＋ SWITCH
XBOX＝廉價版PC 淨用黎打機

不過pc 算係必須品,將預算加上去合理好多,依家amd 勢頭好又平D.應該無想像中咁貴,再加pc steam 特價多,條數都易圍好多

如果屋企對PC有需求的話，砌部 RYZEN 9 ＋ 3070 都真係唔錯，一雞兩味，係唔知個GAME PASS有無大分別，起碼推D GAME推得再靚D先，又有得玩MOD

咁手制同Pass都一定用得著，唔算太骨

我原本諗住衝但訂唔到

想要S呀

有興趣

5000蚊

如果本身有PS4， 買住XSS 玩住先啦⋯
PS5 等埋佢出LITE先買都唔遲，PS4 應可捱多 2年，淨係用黎玩獨佔GAME

兩樣我都冇，我屋企剩係得switch

咁睇你本身對PS系嘅獨佔GAME有無追求 ，無嘅話放心 XSS就夠

但而家暫時係 X 仲有得訂，S 冇

所以S應該比X歡迎？

PS有咩獨佔

玩獨佔 買部二手pro仲好

擺係廳佢仲係部4k uhd player
睇到Netflix之外仲支援埋AppleTV
AppleTV 4k版街價過千蚊
佢個spec同一般und player比一啲都唔差

安心保黎仲咩，依家主機更新周期都唔同咗，2年slim，4年pro

如果以數字去睇
XSX - 12 Teraflops
PS5 - 10.3 Teraflops
相差 1.7

參考:
X1 - 1.31 Teraflops
PS4 - 1.84 Teraflops
相差 0.53
當時有啲人已經話兩部機差好遠
玩GTA5 座山又多啲草咁 講左幾年

應該按比例計wor......

你啱 你可以按比例計
但RDNA2呢 都未講

10 10 10 10 分神作 - THE LAST OF US 2
前無古人，後無來者，SONY獨佔！

其實點解按比例計

真係痴撚線 本身都好鐘意1

1 真係好好玩，我本身無玩，係今年 PS PLUS 免費先DL，到去到 2020 都覺得佢好好玩呢度屈機。
到我玩完之後勁期待 2⋯ 然後就沒有然後了。

2令我以後唔玩Naught Dog 嘅game

1嘅超鍾意ps3爆兩次ps4又重玩一次
2就比狗屌

Psfans不能接受

ABBY 愛你呀！！！！！ 你唔愛ABBY 即係 反女權 反平等呀！

又咁講，好多人對畫面真係無追求咁多，最緊要都係「多GAME＋有朋友一齊玩」，要不都唔會咁多人接受到PS4 PRO 係無 真HDR 嘅問題，晨早全部轉會了。

所以今次都唔係特別睇好XBOX 可以贏到PS，最多令比例好睇D

但想買新機

買到咪得

買唔到

咁咪係
呢度大把人係想 雙修 / 買唔到PS 先轉會

諗住買PS4 Pro 二手或者XSS算

二手pro玩到出ps5 pro都玩唔晒堆game

或者咁講，玩晒啲game都仲未有PS5正價大貨

XSS啦 話晒係次世代
Load game都快啲啦

但係暫時冇，同埋我想玩豬豬俠

我預半年到一年左右就會有正常貨，不過有得揀梗係XSS，$2280 仲可以買GAME PASS，襟玩過PS4 PRO太多，至少未來新GAME你都有得玩先。

豬豬俠上一集幾好玩，雖然重複性任務都多

多side quests ，耐玩

前提係XSS有得賣

捕住啦，開售以黎都有幾次機會買到 S/X，比PS 易買太多。
得閒打去唔同豐澤分店問下有無得落訂，有就衝落去訂就OK，即日拎機。

等我等陣打去問吓有冇得買S

所以咪吸引未玩過ps4嘅人買ps5囉

唔知不過買 X 定 S 都係睇個人需要

之前睇過篇文，微軟阿頭 Phil Spencer 都預計最後可能係 XSS 會好賣啲，因為 299 個價有吸引力，但一開始嗰陣就一定係 XSX 同 PS5 好賣啲

其實有個問題係PS5可以維持到幾耐既10.28 TFlops
Between XSX係12.15,冇理由PS5個0.28計但又唔計XSX個0.15

買到先得架

點會玩得晒
除非你得幾隻game有興趣
一年點都正價大貨
唔係佢條數唔好睇

其實係 XSX真係12.15

誇張諷刺佢啫

買左2手ps4pro

1680搞掂

uncharted1234都好鐘意 而家佢出game真係諗下先算

咁平？？where?

黃金 一手都係 $1880

多謝ching報料
未訂到既 衝呀

竟然？！

黃金

好似ps5都有全新game pass出

agree, 全新手製可以放返出去

如果你可以等既話應該無咩問題，豐澤咁大間公司唔會食左你部機，最多遲d有得玩

係囉，我都係咁諗，邊有可能冇得退款喺度兇我

我等冇乜所謂，最緊要係正價訂到就ok

係咪2880無食手掣 pass咩

XSS 淨機正價係 $2280

講錯左 哈

有食

Thx Ching

唔使理啦 俾左錢叫人放的貨 俾其他人
睬佢都傻

咪係囉，過咗海就係神仙佢奈我唔何

未計10號ea play入pass

睇睇6號 ps5 game test又會搬咩game出黎

睇下有咩Game到手

不過最遲19號都會持晒D跨平台Game出黎比，唔太急

手制咩價錢?
電腦用

而家有藍芽 可以pc xbox兩用

389 至458 睇顏色啫

報定消委會同海關先
day1收唔到貨

吓，認真呢

有乜所謂，send個email唔使成本
以前試過經大學買電腦, 佢hold我貨，
跟住我發現市面有鋪有貨，打去chok佢，仲同佢講個電話有錄音
send埋比消委會，聽日就攞得

而家新世代xbox係咪都仲睇到Netflix?

好

嬲到我

咁狗，send email 去豐澤投訴佢啦

睇到 仲支援晒Dolby Vison同Dolby Atmos
呢啲都係要新啲既uhd player先齊晒
更加唔講AppleTV app現時除左買4k Apple TV之外係得最新型號既Samsung電視先有
Sony Pansonic呢啲大路牌子新型號電視都冇

下年換電視

可唔可以用手機開netflix 射去xbox 個netflix app 度播？

點會，LG都有

咁點解唔直接用xbox...

手機揀片方便d 嘛

LG我唔肯定 有都係最新型號果批

其實sony同amazon依家都有

係喎 原來最新果批型號有
我自己A9F冇update

但ps5 要行 到10 就要cpu降頻
應唔應付到 食cpu的open world game

apple tv都有 10號上線

XSS 詳細試玩
要5號晚先有資料

7days

我諗係官網訂，隨時要十二號先收到機

輕輕一推

希望佢哋會有好少少嘅攞貨安排

微軟在Xbox Wire公布Apple TV app將在Xbox Series X/S 11月10日上市當日登陸Xbox平台
Apple TV每個月訂閱價格為4.99美元，在Xbox平台訂閱會導覽至Apple頁面訂閱
Xbox Series X/S
Xbox One X
Xbox One S

Xbox Series X/S首發多媒體串流app陣容，每個Xbox賣場上架串流app不同或訂閱服務開通
Netflix
Disney+
HBO Max
Spotify
YouTube
YouTube TV
Amazon Prime Video
Hulu
NBC Peacock
Vudu
FandangoNow
Twitch
Sky Go
NOW TV
Sky Ticket

快啲啦 一個星期 好漫長

sor, hold 左比其他ching

下個 Post 又有野加

有排

NOW TV係香港果個?

Nvm

唔係好知佢哋想點，唔係應該check清楚有冇quota 先俾個客訂嘅咩

應該係呢個

應該唔會提早發貨，即係十號出貨，要睇順豐幾時送到啦

XBX玩Watch Dogs Legion係咪都係得4K 30FPS？

明明4380，個安心保係乜春黎？

ps打手借d意推高個價？

凶宅專屬，經佢地延長保養，可以比官方更平價錢延長到。
好多家電產品包括你買IPHONE都可以經佢延長。

俾多 $372，兇宅包你第二年同第三年保（但手制唔包）

全CONSLONE 30 FPS
XBOX 4K30FPS 光追

好緊張想知個早鳥優惠係咩

*打錯字 $342

推爆佢

安心保唔洗啦，Xbox都唔易壞。

屋企冇乜邊部機喺第四年前出事
三舊幾水留嚟買game

次次加保都唔出事

試過部罪大電視加保真係用到，成塊mon換5千幾連工包料保晒

知唔知XSX run隻刺客有冇60fps同光追？

4k 60 fps 無光追

諗起我部psvr 一過保第一個月就死直左。。。。

呢部垃圾掉左佢算啦
真點冇game玩

仲以為watch dog 有 刺客都會有
失望

刺客係tuning方面做得好差
Pc玩都一樣 勁食資源
根本係game design嘅問題

真

ubi係一間片頭廣告公司
隻game只係廣告素材淨低唔好嘥整出黎

做得好差又有60fps

但暫時睇落我覺得刺客好玩d而且有4K60fps

新主機岩岩出已經得60fps 仲要無光追唔算高
Xsx 個目標係4k 120fps嘛
雖然我覺得應該少game真係去到120fps

新GAME追畫質，舊GAME 用GAME PASS都好多正野玩

120fps係indie game先會啦
點可能3a做到4k 120fps

大家對新世代遊戲有好大期望，我估起碼過兩年先有機會出現到，衣家仲係兼顧埋 舊世代主機嘅過渡期。

我覺得哩代最基本要做到恆常4k@60

冇可能

雖然我都覺冇可能

穩定1080p 60 就應該ok 既

無光追4k60 都唔算好高要求姐

有要求嘅話真係 PC /XBOX 穩健D ，希望大D

唔識野問一問, 過幾年啲GAME會唔會畫面越勁, 物理系統越勁, 要LOAD野越多, 所以LOAD GAME會越黎越耐?

視乎 DEVELOPER 點去處理，同埋技術有無進步，應該無人答到你。

咁就緊係會
所以咪要出新世代主機upgrade囉

Load就唔會慢太多，但要係解像度同物理效果之間取捨

COD COLD WAR

新主機成日開大個頭，上一代都話過目標係1080 60fps，最後都唔係好多達到標
今次望佢穩陣做到4k 60fps就夠

最後應該都係4K 60fps

穩定4k60 已經夠玩好耐

穩陣40k 60都好難架喇
應該要去到pro機先做到穩陣隻隻60

SSD目前 LOAD GAME 好快
好少話要等好耐

LOAD 唔 LOAD 得耐
睇寫程式個人啫

佢今次話目標4k120fps，我降低期望到60fps已經算保守
冇理由仲同你4k30fps丫嘛

而家隻watchdog已經係 4k 30fps ray-tracing

講真句，你要佢硬上4k60佢最多cut畫質cut effect

我覺得ray tracing 係雞肋野，唔值得30fps 去換

我覺得60fps>RT>120fps

我都覺唔值得 但唔覺係雞肋野
睇過好多demo片開左ray tracing畫面真係有好顯著提升
只不過個人覺得打機60fps係基本
唔流暢咩畫面級數都冇用

應該咁講，ray tracing 技術未成熟曬，對性能影響太大。依家unreal engine 5 好似有差唔多既光線技術發展緊。現階段可能係最優解

要玩ray tracing我會留返pc玩
主機實係流暢度行先

非常同意

覺得係要就現世代主機，又無資源去做好 optimization

Digital Foundry 用Watch Dog Legion做demo
高CPU 性能底下， RT On 減好少fps

想問下如果我冇玩過gears of war 4直接玩gears 5會唔會唔明嗰劇情講咩

玩過都唔係好明

因為 nvidia 有專用核心做 RAY TRACING
AMD 應該唔同

其實佢一開頭
都會播左第4集既主要回顧先

當然最好可以既 就自己玩啦
因為第5集你玩既
就係第4集班新主角

希望gow4冇lock fps，可以行到4k60fps

因為pc版無gears 2&3, 所以就算玩左4都係會唔係太明
利申我打爆左gears 1 & 4, gears 5 玩左一陣見有d lag del左留返xbox先玩

要玩埋123

玩過晒

Gear 殺殺殺
唔使理劇情

我都玩過哂
淨係記得鋸人個頭
一班大隻佬好血腥
其他無咩印象

成個gow劇情我記得黎明之鎚同第3集有teammate死咗only

想問下大家，XBOX GAME PASS 金會員 一年份 增值卡 你地會去邊度買？
我見一般 $459、 2000FUN就 $450

rebbit有加拿大嘅提早收到機

差9蚊咁少係官網買算

買夠3張 $428

第三集 係咪半人半獸女皇

Xbox Series S上的分辨率。Whitlock表示，XSS《看门狗：军团》的最高分辨率将是动态1080p。

一樣30fps?
有光追?

動態1080p係咪即係有時會低於1080p?
部機岩岩出已經咁幾年後仲得了
利申買左

係

Xbox Series S上的分辨率。 Whitlock表示，XSS《看門狗：軍團》的最高分辨率將是動態1080p。
在被問及光線追踪技術時，Whitlock還說明：“所有平台上的光線追踪的基本原理在都是相同的。對於PC上的RTX，在更多的情況下，我們可以對粗糙表面進行光線追踪 。光線追踪依賴於我們追踪光線進入遊戲世界的路徑。我們已經為每個平台進行了單獨優化，以最大限度地增加我們可以處理的光線數量。總的來說，在所有支持光線追踪的平台上 ，表面上的效果都是相似的，就算是放在一起，也只有專家才能發現區別。”
Whitlock說明，儘管育碧與英偉達在《看門狗：軍團》PC版運用RTX和DLSS2.0上達成合作，但是AMD的RX 6000系列也將馬上支持光追。 另外，Whitlock還表示：“光追馬上就可以在AMD顯卡上運行，不過光線追踪技術還需要需要針對每個架構進行優化調整，並持續進行改進。”

好過神機5 更加神祕

啱，玩左先算
理得佢幾年後
唔夠力嘅話，到時再trade走

要開始放Xbox one x了
有冇巴打收

訂咗s
想轉x
有冇巴打交換，我再補差價
10號拎機

7折幫你收左佢

補差價，你再加＄800同你換

原價可收，有興趣可PM

算死草算到盡，11月先搞食盡佢

一開始聽到得4k30fps真係有少少失望 (both XB & PS)，呢家打機60fps都算係基本，仲要係次世代首批3A⋯⋯當然可以寄望下遲d優化再在好d...

但諗深一層，由1080p30fps去到4k30fps+ Ray Tracing 3千幾蚊嘅console都算有突破

自我安慰中

唔使load幾分鐘，已經夠爽啦。

咁呢個的確係事實黎
咁既價錢要求隻隻game做到4k 60其實都太理想化

但係咪可以調番低解像度，換高啲fps?

兩年後pro版就會得

反而諗係咪應該俾返個option大家一係4K60fps，一係4K30fps + Ray Tracing

明丫
但1080 /60fps 真係要基本
跟住就係浮動1080 ~ 4K / 60fps

我都想有得選2k60RT， 1080p60RT我都冇咩所謂

RDR2喺XSX已經可以穩4K 60fps。
經過埋optimization, 4KRT 60fps 應該無問題啦

未必，gear5如果係open area都做唔倒4k穩定60，同原來gear 5係冇RT

咁係咪代表可以唔食骨

即係一定要加＄519

佢咁寫應該係可加可唔加

咁寫應該一定要加

倒數：6

5日啦

票如期待左今晚解禁先

係reddit見到 葡萄牙有人已經攞到X
可惜香港 順豐幾時送到都係問題

相傳PS5都有，兩邊貨都入晒倉然後有好心的ON9派左

順豐正常就今日收 聽日派到手

請定假係屋企玩新機

Game pass裡面大家一開始會玩邊幾隻先？
我淨係識d大路野
Forza 7
Gear 5
Doom

一收機就會買刺客維京黎玩

仲有Ori
會玩埋EA Pass : Battlefield 1, FIFA20, Need for Speed

doom

其實今晚幾點解禁？

今晚解禁啲咩？

上次unboxing又無人講
今次release又唔知呢度係咪真係咁多人買左

早幾日傳今晚release all about series x/s, 包括其他game，裡裡外外評測
而聽晚到PS5, 即係呢兩日兩部機會正面抽擊

CODBO Cold War 主机版在明天中午 1 点开始预载，各版本需要容量如下，玩家可以在设置里面按需要卸载部分模式。看上去动视并没有为 XSS 节省空间，去掉高清素材：
🧩XSX/S：136 GB
🌿X1：93 GB
💠PS5：133 GB
🧊PS4：95 GB
⌨️PC：35 GB 多人 / 85 GB 全部 / 125 GB 全高清

藍店不了

上面果堆係咩字?

Forza Horizon 4 , World War Z , Crackdown 3

可以玩到Cyberpunk 出

2077年

仲有ori 1 2同DQ11，12月Destiny 2 + all DLC有next gen update

唔見香港啲網媒有評測嘅？

好似話今晚會解禁遊戲評測

今次HK 班M$ MARKETING 你地覺得做得好唔好，夠唔夠？

今晚有xss

想睇xsx xss 畫質分別大唔大

今晚即係幾點?

唔夠 唔見街有實體廣告
對家有

香港真係被遺棄的一角⋯ 之前果D又係咁

做野啦 香港Xbox Marketing

今次XBOX真係全方位屌打PS5，除左少幾隻獨佔GAME之外真係可以完勝，但又係輸宣傳⋯香港人其實好易氹，你廣告落多幾落又會多一堆「FANS」⋯

係真係屌打PS5 好多野可以sell
起碼落多啲廣告 等人唔好成日以為得PS可選擇先

其實今次大可以用 GAME PASS打「賺返部主機嘅錢」去吸引新玩家去 「轉會」 / 「雙修」。

再配合埋收購公司後有ELDER SCROLL、FALLOUT 呢D 作品 專屬 做宣傳⋯ 唔講話砌低SONY （因為我都打算雙修）

至少大把武器可以吸引多D人 留意到XBOX 嘛⋯

大佬佢個GAME PASS 少宣傳到，好多人唔係XSX 推出都唔知有呀

勇者鬥惡龍體驗版

黃金門口個張 用左好耐

以前有港任墊底，而家人哋嘅youtube廣告仲落力過你
成班marketing換撚晒佢好過啦

可能筆值都無，M$ 同美心一樣放棄香港年輕人了

應該係假，得30fps

佢地有做野架咩
呀~~~叫人拍片落劇情
痴撚線

其實少宣傳係兩邊都有嘅情況，以前慣左用現場woo woo woo 拍拍拍去造勢，而家無左搵網上宣傳又揦手唔成勢

我想問xsx呢排係咪搵過迖哥做宣傳
公海有提過

xsx 喺1080p 上面 個fps standard 會唔會高d?

寄咗部機比佢

唔爭在俾屎家軍丫笨

Xbox無高達game

當XBOX大賣時, 苯大咁睇錢點會唔出埋去XBOX

終於入大直路

大J條片已經收左XSX機
marketing做野

準備睇貨

黎料

xss 一大堆youtube review

咁早

xsx xss拆機
xss

xsx

佢電腦用 Noctua

留意隻芒 係咪技姦aorus ad27

Yes

得2k 竟然無4k

好jeng

EA在官方推特上公布
星際大戰 組織殞落將在11月10日Series X/S上市、EA Play+Xbox Game Pass Ultimate上加入名單內
又多隻game玩

有冇師兄Broadway訂收到Email

通知幾時送貨？
利申官網訂

首日訂未收到
希望10號收工拎得

之前問CS話今日或者9號有Email通知送貨
仲話如果船期冇問題就應該10號送貨上門

未有Email呀屌

我都首日已經拎咗半日假

邊夠時間玩

問左，8-9 號先有

Load得勁快

10號門市排隊會唔會有現貨？

又化妝
佢扮夠人妖未

男人化妝其實冇問題，但佢唇膏隻色真係好妖，同埋畫到條眉好怪

佢已經聲名狼藉
不看也罷

PS5開售日無貨賣
有冇人過去PS5版挑機?

無謂做到自己咁低莊啦

我3修撚有咩好挑

正常開咗訂就冇現貨架啦

真心唔明console war點解係gamer自己站邊泥漿摔角

make love dont war

雖然我都對PS5無貨一肚氣
但SONY FANS又無黎踩XBOX，咁無謂挑人機

利申：準備三修，已訂XSX

實際上 兩部主機 個巿場定位都唔同，無乜好比較
不過SONY的確係抵屌，成日無現貨學人叫開售日

買XSX定XSS好🤣

有錢 XSX
慳錢 ＋ 無4K 顯示器 XSS

唔見得場console war係玩家開始先
你問下SONY

XSS 得512GB真係太少

出邊已經有唔少戰Post
兩邊嘅主post就留返俾各自支持者吹水咪算

巴打們揀電視有冇心得

唔好買 SONY X9000

有少少後悔 不過我本身有個1tb 外置hard disk 都問題不大既，係d game 要轉黎轉去無咁方便
希望佢可以係手機app控制轉game落harddisk 同ssd 咁可以係公司轉定返到屋企就有得玩

我上網睇:
支援hdmi2.1 / VRR / 4K120

三樣齊晒定是旦一樣有都ok

以前PS4都係是但買個1080Full HD電視

HDMI 2.1 係為左輸出到 4K 120FPS，所以你淨係揀 4K 電視都係唔夠

SPEC上面至少要有 4K 解像度、HDMI 2.1
其餘你可以睇埋佢制式有無講明 SUPPORT XSX /PS5， 呢度其實都有分 （最簡單你可以睇到就係部電視說明會特登寫）

之後就係揀要咩面板，你要普通嘅定 OLED / 偏黃嘅味精QLED

Re: [閒聊] Sony x9000H 可能的120hz已知問題

如果唔係玩開PS4 唔捨得啲game
今年都會轉xbox

你諗下 有GAME PASS 的話你可以慳返幾多錢買GAME？
隨時連機價都賺返 （如果未來D GAME你岩玩 / 會玩）
反正PS5 都買唔到，獨佔有PS4就好，買住部XSS / XSX 爽下先囉

Thx我再落電器舖研究下先

唔係呢單野Xbox One可能就無二手啦
係串但對所有玩家都有益

雙修

我部cheap雞4K電視玩CS應該夠啦？

3樣齊
HDMI 2.1係for VRR
4K 120hz應該大把

現時選擇唔多，Game又未去到（VRR係60 fps效果唔明顯），唔使急換

收到 感謝巴打

我就買咗嗰得hbmi2.0 嘅 4k 144hz mon，諗住玩FPS就set 1080/1440p 120fps，玩其他game就set 4k 60fps

HDMI 2.0，眼殘打錯

但你個陣睇xbox 個present 唔嬲咩
Angry Joe M$頭馬個下都嬲到出左條半個鐘既Angry Rent

早前換左部 LG OLED65C8PCA 睇戲打PS4都幾正
不過唔知頂唔頂到XSX同 PS5

可能上面位巴打好支持DRM呢

正喎 師兄，好落本喎！
2019 年打後嘅電視，尤其OLED系列都SUPPORT HDMI 2.1 啦

買樓花囉

所以xbox one冇人買係抵死既

係幾正既打Resident Evil 啲黑位真係黑到唔敢向前行
不過好似18年中先出希望得啦

C8唔支援HDMI2.1 只能出到4K60fps

4K mon有用嗎？

點會無用

唔嬲喎 而我發覺從來都唔係玩開Xbox既果班 先係最嬲果班。
就正如日日怪責Xbox冇games果班
都從來唔係玩緊Xbox。

Angry Joe？ 佢幾時係MS頭馬？
同埋佢最初憑咩上位？
就係差唔多咩都會Angry，
唔係既話佢叫左做Happy Joe啦

師兄，我新加入XBOX 陣營（上一部已係 XBOX 360）
呢幾年XBOX 出D GAME係咪都有中文化架？

無4K output但又想用碟

睇到未？有啲低莊既人入左黎喇
我地就唔可以低莊
會輸民意

之前有巴打整左個Page
Ching你可以去望望

有咩？邊個？

THANKS 師兄！我去睇下！

隨便SEARCH左D大作都有，唔錯喎！
（邊條HIHI成日話XBOX無GAME）

咪就係啲想其他人以為Xbox無game既人囉

我都後悔訂咗s

請問入金會員係咪要轉咗國家地區先，係邊度轉？

都無乜野丫 再講引唔到戰，呢度唔少人都雙修三修

無用中国ACC 唔知，幫你唔到

笑左，洗唔洗玻璃心到咁
搞到我都要自己用追故模式睇下自己講過乜

上面網址改做 www.microsoft. com/zh-hk 得唔得？

是但啦 你一定要用追故先記得啦

無乜野，你都話等兩個主機POST 各自傾計就好，無神神唔需要引戰，好得閒咩，我淨係想部機快D到我手玩

自己安慰下自己60fps夠啦咁

是但啦 今代Xbox Series無DRM咪大家開心囉

我部舊機都係，明明係當年嘅機皇之一 但OK啦，鬼叫我窮咩

啱啊，鐘意吹奏邊部機勁踩邊部機渣嗰啲人
咪喺出邊開戰post嘈飽佢囉

今次我睇 巴哈、LIHKG、高登、GAMEBASE、PPT 其實都算少人嘈話邊部機好D 呀邊部機唔好咁，少過以前 三家互毆嘅情況。

以前係高登真係成日見咩 SWITCH先係王道，PS4 垃撚圾 之類

其實三部機嘅定位都唔同，大家都無乜好嘈，要嘈都係走去SONY個PAGE度鬧佢無貨派

屌sony搞到我無得即刻玩demon soul

認真PS5今次真係難買,我有因為部機既size清左個位俾佢但睇怕2020內都係買唔到正價機返黎

xss 微軟第一方大作都係得1080p60fps冇2k

高登不嬲屌任集中營嚟喎
巴哈同ptt就算啦，專版成班主機廚圍爐，容不下批評，平時睇新聞都仲ok嘅

駁唔到

想知xbox game pass 啲game係咪都係同呢個list一樣有中文?

好後悔訂左xss
唯有安慰自己無4k 電視住

同你換ok？

同埋要換又要搞一大輪
上次裝已經一步一驚心
見到佢咁薄真係好怕出事

Resume快到

每隻game都唔同 有啲有 有啲冇
ching可以入去個list度睇返

4秒開到機

仲有幾日就出

仲有4日

想問下今日先考慮買XBX, 係咪唔駛諗住短期內可以買到?
係咪主要都係等官網有貨出EMAIL 再試?

隻新一集forza motorsport 幾時出？

收到百記取貨email了，要10號6:00pm後先有得拎
仲以為可以一開門就拎得

無玩開xbox, 但今次 見到x 同 game pass 好吸引
想問呢,
如果有部x, 之後買啲 xbox one 啲二手, 係咪有啲 game 畫質上會提升同全部game 都支援？！

係，唔支援嘅game大多數同kinect有關

唔該哂, 見到xbox one啲二手game 都好平
加上 game pass 又抵, 心動

下年

舊game唔止會高啲fps，仲會有Auto HDR, 即係原本冇HDR既game 都會變成有 ching心動不如行動

好過唔係即日有啦

其實有無咩Xbox group入下一齊傾下計玩下？上次入左個TG，點知入面教人用淘寶買金會員，即刻離開左，係我太潔癖

之前一直觀望 無預訂,呢幾日係youtube睇咗好多開箱
現架唯有等翻貨

Q16: 有冇 Group 搵巴打一齊玩
A16: TG 真香港人

Thx

未公布日期，但而家Xbox慣常做法係18個月內出到既game先會公布，所以應該唔駛等好耐，你預有機會出年9月

留名等再有得訂/walk-in
屋企一大堆360game等緊我再玩多次

我都諗住walk-in隨緣買得到就算
好彩仲有啲360時代嘅game未放

諗緊會唔會遲下賣唔出有promo

Medium延咗去下年

有排等

好似唔係第一個2077延到12月既受害者

s 試機都令人1516

上貨都要時間

game舖個的有冇ching訂 又咩時間攞機

豐澤仲未收到通知

我隻官網貨
郁都未郁

仲有3日咋

證明佢地真係當日先出貨

好後悔搬屋時掟晒360啲games

可能有agreement 係6點先可以俾客

兩代前既game應該點都唔會再開

基於開發工作室支援以及總部全球發行策略，《刺客教條：維京紀元》亞洲版採亞洲語言共用版本形式推出，故必須同時符合包含日本 CERO 分級規範在內各地區相關規定而對於部份遊戲內容作出調整。

此調整包含：

減少傷口部位細節，進行平滑處理。

針對部分血腥殘暴畫面進行調整。

針對斬首畫面角色以面具進行調整。

針對上空畫面女性以布料進行調整。

以上調整適用於 PS4/PS5 亞洲版本。

隔離見到，希望xbox唔會跟

Watch Dog我見Xbox都係入歐美版當行貨（有中文字幕
AC應該一樣掛

死亡要同你揮手講88

日本仔真係垃圾黎

咪係
D女乜都露晒無野
幾隻手腳就Z，ON99

我覺得真係幾 血腥

PS5隻Dualsense 好似幾正

今次 XSX/XSS 預訂個反應咁好，點解咁快就覺得會賣唔出要 promote

揀x 好過, 可以玩二手/ 舊game 又上到4K

標準答案：冇game

★支那好治癒gif貼圖區！（9）

唔會呀

官網訂
我以為早一兩日會發貨俾
速遞公司之後正日派貨

大J 開箱片

再post TG link

買左機既入黎呀

有冇咩mon推介xbox x用

預幾錢幾多吋

27吋，5，6千買唔買到4k 120😂😂

要有HDMI 2.0應該冇乜可能

買唔到，因為未有

唔知有冇一隻好用

HDMI 2.1先啱

上去睇清楚啲Spec先
for console要有HDMI 2.1 先支援到4k 120

HDMI 2.1 mon，5，6千買唔到啦
預＄10000啦

mon真係勁貴, 反而sony tv x90h 見水貨都係5900
不過就55吋

55吋擺房好正
加多條sound bar, 睇戲爽撚到

目前只有Eve Spectrum、Acer XV282K KV支援HDMI 2.1，都係明年年初發貨

同埋太細4K意義唔大

broadway 未收到e 貓既

我都未

硬件台個post 起碼7 8k

部機好玩到未launch已經俾人玩壞

邊有壞，條友偷跑post刺客gameplay俾ms周到bam機啫

咁就好啦
第一次想買Xbox希望會襟玩啲

真係唔識，點樣先知自己部電視係咪120hz

上網搵返你部機型號囉

唔係依家新買嘅電視都唔好諗有支援住啦
主要係要行到4K 120Hz 係要HDMI 2.1 port

之話唔係2.1都冇用？

我仲未買撚到部機呀
屌

現有嘅係行dp1.4
xbox要hdmi 2.1，目前未有mon支援

acer xv282kv

係 一定要有2.1 先出到4K 120

用着4K電視玩
一皮野樓下

等買手制 PC用

如果一個account可以俾兩部機用
咁可唔可以同時間開機玩和雙方連線？

下年出貨

同問

四圍係到柒

我買金會員過左上限，有冇ching要我個12個月code？ 450蚊

百記Email己收, 放工拎機Fit 曬

新手想轉會, 而家仲有冇得訂 series x ??
係咪官網訂 就ok?

不如你上官網睇下

sor, 太忙冇留意
感覺xbox 今代好似好正,
想用黎玩cyberpunk 2077

宜家賣哂啦
有時豐宅online shop 會有貨
唔介意食炒可以當日出去睇下，香港Xbox 應該唔會炒得好貴

想玩cyberpunk唔洗咁快買下個月再算啦 都未必有得玩

Amazon Uk見到有隻藍色手制

仲未收到

官網都有 old news

same

X2

究竟正日會唔會有Walk in

台灣都有，係香港冇

呢隻又係幾靚

差D想拎到機換MON
原來未有支援,唯有等多陣

microsoft store 有冇話幾時會出貨

問咗CS話10號

要請定假收貨先得

10/11 係咪會出埋Xbox 既fifa 21
定買番xbox one 個隻都一樣

X / S update 要等到12月

出貨係10號，收貨應該唔係10號架

仲有2日

12月4先有 仲有咩game玩住先？watch dog?

老老實實呢集FIFA升唔升應該唔會有咩分別,本身都已經4k

有新玩新 本身玩開switch fifa

咁差好遠
我無玩開FIFA 但switch好似叫咩Legacy edition 連續2年除左陣容冇咩變

所以xss 一出點都要玩新fifa點知要等到12月頭

本身可以down住XB1版黎玩住先

有冇free update? 有咪照玩先囉

無呀
對上一次玩fifa係xb360

下面個list係有新機update既game
玩住先

玩住Fifa20先
EA pass有

話時話唔見有gta.....

11月10咪有得用XSX/S玩住xbox one版先

GTA enhance 版，未有公佈release day。 亦都未確定係唔係PS5獨佔。

你幾點落單？

Day 1, 2點左右訂到

day 1 1248 未有

新機版本GTA V預計2021下半年

有百記Email了

想要多個手制，但又想入哂36個月game pass應唔應該要519個package?

Ps5 快好多，好似跟機免費

519 手制係咪新版？ 睇開箱話個新手制details位有唔少分別喎

有樣野唔知有冇人知, 因為xbox 我見支援hdmi cec, 即係開遊戲機會幫你開埋amp 同電視, 我本身個電視搖控都可以控制amp, ps4, apple 等, 睇片用既play, pause , fast forward 都得, 但唔知可唔可以control 埋xbox.

問下有冇使用限期，冇就等三個月之後先入code

Sor 我唔識整自家game

但我有錢

咁堅 為所欲為

岩先係百老匯門市訂 最快19號有機

全部變垃圾廠
TLOF 神作贏晒

要有真機先知
但xbox係有紅外線接收器

我到門市取貨，反而6點先有既

你地咪好，我地官網訂直情咩通知都無，下次大家都唔好去官網訂野啦記得，完全無交帶，打去問咪都唔知

官網聽日準備俾人屌硬

官網可能係10號出貨去順豐後由順豐通知幾時送

而家都想屌

估唔到xbox機主post都可以推到宜加

今代XB勁咁多，唔買就傻仔

凶宅有冇話幾點有得拎

未有消息

買多左部xbox 如果條友消失就賣，排第二個 有意pm

賣xbox 排第二個

之前問CS 答我10號先派貨比順豐
就預左佢遲 所以揀攞11號假

Xbox one X 已做到，照計你呢樣都得

唔該晒

xbox x係咪都唔會有得walkin買
訂唔到ps5谷鳩氣想轉會xbox

好似話各大電器店都會有非常小量現貨發售，最好當日早啲出去問下

Me2

推

仲有兩日咋

原來ssd m2 2230可以換wor

其實個D傳媒,YOUTUBER開箱片
係真係送部機俾佢,定到時候會拎返走?

真係送

十月中先係百記訂 Series X，10 號都有得拎

由頭到尾開應該係送

得部機應該係借

woo, 有無試過換唔換到？

應該話換完work唔work

之後youtuber 好多教學片
至少好過神機5 onboard

大J果部係送

仲要 MS 話明唔拍片開箱都冇問題.

希望有得換 , 好似xbox one 咁

M$真係好撚大方 , 隻watchdog唔知係咪送

但要拆保養⋯
即係唔預你換

就算有得換
2230 都冇邊幾款有1TB 以上

HSBC 仲有2400 獎賞錢 姐係俾1500 就買到機 好吸引呀

無問題 , 到需要換時應該都過左保

我係因為ps刺客變左閹割版
谷鳩氣想買xbox s再買網上版
依家真係後悔無訂

我都諗住係咁

宜家訂都係遲一兩個星期就有機

係咪唔support舊手制

微軟大把錢啦

walkin訂？邊間有

邊間鋪有

新機完全支援舊xbox one手制

閹割版有乜好玩

屌 好想買佐開訂嗰日冇錢

星期二 想walkin有都幾難

垃圾官網

買佢果支擴充好過
雖然貴D

問班弱智日本仔

都真係幾難買 但好事嚟嘅 唔洗下下都係sony 大晒

第一日訂都未有e貓

佢係咪成lot 擺晒係青衣中轉場，10 號出車呀

十月中百記訂
仲未收到電話

check email
佢哋應該唔會有人手打電話

你地MS 個 訂單狀態 係咪都係"正在配貨"

配對掣 有接收sensor去pair

係阿

食屎啦 M$

係！
終於有變,之前一直係成功付款

仲係付款成功

series S upscale 4K ray tracing

S機都做到咁 真係不得了

對比起上代機 Series X靚勁多

打算買細機, 睇落可以安心了

有冇係豐澤門市訂機嘅巴打收到通知

都要4k 電視 普通4k mon得唔得呢

訂左，未有消息，唸住聽日直接去問

而家邊度有得訂網上應該截晒

呢個時間等聽日現貨啦

仲訂？聽日早啲去排隊仲好啦

明天就係大日子

無通知，預咗一開舖就直接落去拎機

屌，扑way 仲未有email

官網快啲通知我送貨啦

好緊張 今日完全冇心情返工

百記要到6點後先有得拎, 唔知使唔使排隊

聽日 要排隊買現貨嘅話可以去邊排？
百記豐澤 嗰啲以我所知 啲貨都唔夠派比訂咗貨嘅人

LogOn有冇？

利申上禮拜訂咗百記要11月尾先有貨，想早玩

其實M$係咪一早分晒貨俾速遞公司
只係正日先可以開始送貨?

想問次世代同上世代連線
會唔會拖慢次世代LOADING時間

出機當日GAME PASS有無新作上
新WATCH DOGS同刺客係咪唔會咁快有?

順豐有咁的服務咩？

第3方大作預一年後先上GP
UBI 果D 仲耐, DIVISION 1 今年先入PASS
其實新玩家玩住M$ 都夠做

2)唔會拖慢你既Loading時間, 但係你要等埋佢開始, 都係要等

3)其他廠既大作唔會 / 唔會咁快上Game Pass
宜家每個星期都有幾隻Game上Game Pass
聽日會有EA Play 既Game加入

Game Pass新作有Gears Tactics, Tetris Effect: Connected

等食現貨

之前有巴打問客服好似話10號先比貨速遞

有冇walkin撚?
一陣食lunch睇下

上巴哈睇到，台灣各地有人今日已經去排隊啦

差一日, 不如聽日去博佢有現貨

Xbox有冇咁多人玩

唔知有冇old news到 fallen order 入xgp

Star Wars Jedi: Fallen Order will be free for Xbox Game Pass Ultimate subscribers on November 10th

多左好多轉會客

未訂到嘅朋友可以留意下

聽日去睇有冇 冇就算慢慢等

請問係咪M$官網？ 唔見有藍色手制嘅

豐澤

好想買埋藍色掣

咁快排

藍色手掣

今晚12點開始賣

有冇師兄會放xbox one x
有興趣入番部舊玩下forza

好似話已經滿晒

s 要唔要

我都係

岩岩M$ 開過STORE黎?
入左CART PAYOUT唔到

唔見有

師兄搵左你

想問下有無巴打知道 xb one / series 個手掣 連接 pc win10 係咪一定要買埋 ms 個 無線轉接器？ 定係可以 skip 左直接連接 pc 個 藍牙 ?

新版（包括xbox one新版手制）係可以藍芽連

賣xb1

似係10號先叫人上去收，真係😂

Thank you bro
用緊舊 xb 360 手掣想轉隻 series 掣玩下

買左機可以入黎搵人連機打交流下

又淘寶又小米

我地討論xbox

依家仲有冇day one刻係部機到？

唔使，可以直接電腦用

有淘寶小米就唔撚洗討論啦
過主啦屌

討論有冇人share game俾你玩

豐澤仲未有通知email

有friend放工會去旺角攞貨，偷跑

偷跑👍🏻👍🏻👍🏻，而官網繼續無

邊一間訂？凶宅定百記？

俾扑way 遺忘左

大陸仔group

入過去啦成班係度講老番、又淘寶
另外有巴打睇唔過眼，開咗另一個好好多

有GAME PASS 都要玩到咁，自已哩埋玩啦

亂咁block人、推介小米比人
以為自己入咗香討

呢個po咪又係ikea, 百老滙

一早入左 正常好多

IKEA 前線好黃 #曲

入呢個

唔用TG 入唔到 係呢度傾下計算了

拎到機後記得入我地個Xbox Club

百老匯係官方指定銷售途徑之一，玩家無得揀。
但你老點人去淘寶買金會員，係非官方指定銷售途徑。
兩樣已經好撚大分別。

另外有關ikea電池方面，
巴打建議使用eneloop
所以唔洗再搵野嚟嘈 再見分身洋蔥

同人share緊
我諗我玩xbox長過你多多聲

繼續屈

唔明點解你要咁執着個group，有人唔鍾意個group內容quit group自己開過有咪問題？重係唔係小數
同成日自己sell自己係好煩

細鋪

想入group但買唔到機

而且新group好多人見藍店百記都有出聲叫人唔好用
當然我地冇好似啊洋蔥咁禁言踢人

笑左，鬼有成日sell自己都係po過幾次
你地日日攻擊就唔講

得撚閒攻擊你咩 都轉左GROUP啦

入咗谷先吸吓有啲咩料都好

唔好意思，新加入XBOX陣營，請問點入你地XBOX CLUB？我ACC都開埋架喇，整埋 ULTIMATE 會員！

入左先

我咩都整晒係買唔到機

你地會去邊度買XBOX 嘅GAME（如實體），想去買定隻 維京先

師兄你未買到機就整 ULTIMATE 咁有心，燒錢咁燒

求其啦，你又話人偷人又剩，好似唔入你個group就係錯咁，大佬宜家打個機姐，唔啱嘴型咪自己搵啲啱嘴型埋堆，唔洗搞到好似搶人咁，香港係自由社會，TG group你想quit 就 quit join 就join，人哋唔想Stay喺你個group咪由9人囉

喺XBOX入面 有個位係叫俱樂部，
你喺果度撳「尋找俱樂部」，
打LIHKG 就會搵到

如果你鍾意淘寶，買小米
有支那味道，可以入下面

如果你係純香港人，可以入依個

頭一個月10蚊 我唔信一個月內都買唔到

無用一排個XBOX APP, 更新左個板面小左好多野,
連個CLUB係邊都唔知
希望係因為我未連 console

36個月 金會員 ＋ $10 蚊 免費升哂 36個月上ULTIMATE 果種？

得 旺角好景 有得訂

新版本個app係咁 我都未習慣

正常係咁買先啱
但我淨係買咗xgpu

好景通常都會有

到買到機時 開個新ACCOUNT再整過

旺角咁好，我兜左轉黃金都係得好少好少 XBOX GAME

之前可以入Game Pass / Store睇下有乜Game, 宜家唔知係邊, 淨係得個推薦/熱門項目

我諗最快都要12月先多返d舖頭會入碟
11月就玩住gamepass 同數碼版先啦

唯有係咁，只係心急想玩

我打算宜接用返one 個充電set 咋，應該用到掛。。。？

Xbox個手機app更新完冇埋個store

pls pin

有幾長?玩得耐D會勁D?

剛收到豐澤電話
叫我聽日唔好咁早去拎機
等佢電話，要下午至夜晚

恭喜ching
起碼肯定聽日拎到機

已經請定三日假
由聽日放到星期四

Ching第一日上網訂架？我仲未收到電話

game pass 幾正，一個價錢pc +xbox 都用到
但睇落其實冇乜game 吸引

好似PC pass同Xbox pass 啲 game都有啲出入

自己唔識home

我係門市訂
第一日中午12點訂
應該係佢地分店第一個客訂

嫌唔夠game? 巴打你試下轉去美國睇下

我係香港網申請 GAME PASS，可以VPN去美國度 DOWNLOAD 呢堆GAME？

好似差唔多?
有啲咩game出名少少係美國先有?

淨玩ea play都夠做

404隻同364隻game既分別
Monster Hunter World算唔算

EA PLAY對我黎講吸引力好低

竟然有mhw?
我係頭幾頁同埋most popular都唔見
最後係尾二嗰頁先見到mhw

但好似唔包 ICE BORNE

用到
不過手掣嗰邊轉咗用type-c頭

順帶一題，Remedy 隻Control 個次世代upgrade會delay....其實我自己最想玩呢隻

主機setting轉去美國地區就得 你可以彈出彈入 轉黎轉去

補返個source

CONTROL真係正野黎
劇情有D似美劇，加入埋 SCP 基金會嘅元素令隻GAME 背景故事好吸引。
戰鬥都算容易同刺激，不過槍感覺都係無乜用。

扑way 收到email

我都係第一個
一開門就入去買
我喺大埔，巴打邊頭？

荃灣，啱啱係把聲幾溫柔嘅女sales通知我

本身有PS4,就快有多部BOX
之前PSN有咩特價就會買GAME
但依家又有GAME PASS
搞到PSN買GAME都要謹慎D
唔想買咗之後無耐GAME PASS有得玩

咁你話ps plus Xbox gold每月啲free game再加game pass都有排玩

Game Pass 每個月有IN-OUT
好似RDR2 咁入左半年就落架.

神祕贈品

睇完你講
我都唔知收工衝唔衝去拎好
一陣無貨又出多次
不過佢都幾好，會打俾你
我嗰面講明去之前打電話問有冇貨

香港都無

唔知12月頭有現貨買未

咁你直接等game pass咪算囉
去乜鬼PS Store買game

PK ，唔小心撳左負評呢個POST，有無得 整返走佢

WFC

保持此POST之純潔！

我真係好想快D玩到呀 等唔到部機變左係咁 F5 呢個POST

ms online store
明明係第一批訂
但而家仲係付款成功
有朋友遲過我係ms online store 訂就已經準備出貨

想問下百記嗰個加五舊買手制同3 個月pass 抵唔抵屌？

519 手掣389 扣番pass

首夜幾點鐘

我遊客身份去訂，今日連CHECK 訂單記錄都話無
係打上去客服度問先話張單無問題，聽日「順序」出俾我

同樣付款成功、未有email既路過

0000 嗰轉

我1點25添 正在配貨 你送定自取

送啦

打上客服 好似跟號碼次序

跟號碼次序掟俾順豐速遞

是但啦，出貨時未一齊轉先追都未遲

改得咁快

MS store首批訂但一直冇confirmation email
到今日send去問先補返比我

你算好，我追左三四次最後話唔會有order confirmation email

聽日會唔會有現貨手掣買？

可能睇個cs心情

抵屌到震

首日官網訂單終於轉左配貨準備

AC實體有偷跑
好景378普通 548黃金

原來因為武肺台灣Xbox個首賣會係全球唯一一場
台灣個防疫可能因為今代主機揚名青史

咪又係1 lot貨比晒順豐

號碼次序可以係順序，又可以係倒序😜
Anyway,剛打上客服都話會聽日先開始寄貨

即係最快都星期三先收到，其他經銷商都明天送同自取，真係想小柒佢地

為左個早鳥冇計

一係衫係大熱

ms 官網買仲有個好處， 就係14日退換保證

Remedy都慘隻隻game都叫好不叫座，今次Control都係，如果大家有玩過Alan Wake阿倫醒醒，可以入手佢隻Ultimate Edition，入面有DLC駁返落Alan Wake個故仔度

阿倫醒醒

啱啱打咗去豐澤問，佢話門市聽日收到貨就會打電話通知我去攞

control堅正？本身睇個gameplay一啲興趣都冇
但如果劇情正既話可以留意吓

有啊，要頭150個send email登記，重要去佢官網買先有

呢隻SCP劇情向之餘，上天落地特異功能掉野打怪加射擊嘅爽度到好高！

俾埋link大家支持下

等出next gen 先玩

$288 咁抵仲要optimized for xsx 正wo

講左會出次世代優化，不過delay左

有無豐澤網上訂左又收到email?

ai...之前miss咗...fd叫一齊買已經遲咗 ...
唔知聽日排隊walk-in大唔大....

我就覺得一般
戰鬥一開頭覺得正
但好快悶,怪種類太少, boss都係太少
劇情正唔正就見人見智, d文件多到爆我無心機睇
同埋我果時用PC玩, 多bug到傻, 唔知console有無好d

地圖複雜，根本就係3D版惡魔城類玩法
Side mission 有心思
主線就推新版圖，講故事內心戲同max Payne 1,2好相似，絕對值得玩

推推推！！！！

終於轉晒正在配貨
但唔知幾時送到

豐澤是取貨當日早上先出email/sms的

係架

xss版assassin好似冇60fps mode

係喎

仲有得訂咩？

聽聞有
有巴打話20號左右會收到機

咁我慢慢等網上有貨先買

4k 應該要，但ray tracing 唔洗都已經差好遠

其實而家多唔多game可以單機雙打（唔計FTG既話）

正常啦 搶晒返去炒

未用過Xbox制，但PS制絕對係消耗品，1-2年一定換
有多隻看門口無壞

所以手制真係唔係骨
搭隻TLOU2就骨喇